HKU non jupas 一問

想問有無巴打知道year 1 science gpa要幾多先有機會
同埋呢係咪到時出左sem1 成績先再upload啲野上去

3.9